В качестве максимально приближенного к идеалу была найдена конфигурация алгоритма randomForest 
	
	randomForest(train, labels, xtest=test, ntree=1000)

На указанной конфигурации у меня получился максимальный результат - 81.39%